有冇巴絲報左商專既ielts班

係咪真係ielts 9分個p chan教
教得好唔好？

個條由冇料到架 之前中過伏話係IELTS班 點知上網一睇話係商業英語 教埋d英文都係勁簡單

我知邊個 唔係前古代嗰個P Chan
係一個澳州“外藉“ 本地香港人老師
上堂吹水食pizza 痴媽B
乜都學唔到